認真呢件支那阿叔 佢拆人罷工poster

黃大仙人注意

咁肥真係要小心身體，一出事就拖累成家㗎啦，若果佢仲有屋企人嘅話

拆都拆得柒過人, 拎長傘咁有效率呀

佢慢慢用把遮,了甩佢

睇佢個樣似大陸人

唔返工又關佢事？點解要阻止人罷工

睇佢個樣似弱智

痴埋落佢個頭度呀

我見佢刮poster果陣
都係呆頭呆腦傻仔咁

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

試著圍住佢同佢講
光復香港
時代革命